[LIHKG 首發] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (3)

開到post 3. 你地有新既sim 卡用後報告的話, 請回報.

如果你諗住起個post 係諗住問 "我諗住去日本 XXX , 去Y 咁多日. 想問邊張抵用" 的話, 請睇左個Blog 最頂寫住"日本Sim 卡" 個懶人包先. 懶人包都懶睇既話係無人會覆.

-----

個個去日本都實會買上網sim 卡. 為左方便眾巴打, 我寫左個Blog , 跟據係呢度個post d 巴打報既料, 分類唔同卡做左個總合. 每張卡一個討論, 可以係每張卡既post 報番你地既speedtest result.

個blog 需要既係, 你地繼續報料, 因為只有用過賴過野既人報料, 下次先唔會再賴野. 好野亦都係要人報過出黎先知係好野.

所以, 用完日本sim 卡或wifi 蛋, 記住影低 speedtest 既圖, 同做test 個地點.

Blog 網站呢度.

頭一個section 係General 點揀wifi 蛋同sim 卡.

第2個section 係專講 日本Sim 卡. 一次出5張sim 卡介紹 , 多過5個post 有 Next 既掣跳下一版. 呢個section 全部都係講日本sim.

第3個section 係講日本wifi 蛋. 如果多過5篇介紹wifi 蛋既post 既話, 都會有個Next 掣. 現時得5篇, 所以未有Next 個掣

第4個section 係講歐洲既sim 卡同Wifi 蛋.

舊post 如下

1.
2.

依家我入完錢,恆生叫我入otp,跟住個網話failed fraud check,下面冇得揀8日4G plan點搞

呢個post , post 錯區, 請用呢個post